(火影)其實丁次係咪比人忽略左

佢後期識爆蝴蝶之後好撚勁
超越曬木葉班上忍咁濟
係大戰到除左幫手清場
佢同佢老豆都叫擋到十尾一陣
係咪因為係肥仔先冇人討論

因為 肥，毒，醜

有女

超越上忍有咩咁巴閉啊

人地可以變瘦

爆蝴蝶變型仔, 條丁又可以變大變細

佢應該去到曉級喎

曉除咗最勁果錢個都係垃圾啦
睇下火影點先叫成功 起碼佐鳴級先得啦

好鍾意佢 蝴蝶超型

細個啪藥幫手救佐助都已經好撚型

呢幕係型 但佢嘅戲份亦係呢到完咗

我細個第一次睇個時以為佢真係死左

其實寫死佢好過la , 個個都吹都副作用有幾大，但次次都冇事

寫死佢地又突出唔到鋼手既醫療能力

對碌鳩用部份倍化術

爆蝶真係屈到仆街
如果留比鳴人一定好大發揮空間

但軟

咁鳴門會變合成獸

雖然冇追
但細個成日講爆乜爆乜 真係好型
爆九尾 爆咒印 爆蝴蝶

咒印好柒

即刻諗起爆蝴蝶翼

天天先係 有名既路人

天天最後用敵人個忍具用到副作用 攰了 超熱血

爆蝶mode有影級力量